人大左，冇哂好奇心

以前細個好八掛 咩都會尋根究底
天文地理社會娛樂大小新聞 都好有興趣了解
到依家升上中學，發覺咩都唔想知 唔想理 好攰
"哦 原來係咁" 所有野都淡淡然 已經失去驚訝既能力 可能個腦已經麻木哂
我再也不會傷心 同時沒法再興奮 ...

你讀樹中唔怪得啦

認真d啦

左你老母

中二病